手足小心！差佬部署位置更新！

16:50 水砲防暴，圓方同深水埗集

大量差佬在佐敦